覺得超時空男臣唔好笑係咩心態

我集集都睇到忍唔住笑
一到weekend諗起無得睇已經有d sad sad地
想知覺得唔好笑既平時睇開咩咁巴閉

我覺得好笑，套野膠到變左係種風格